呢道有冇人係玩開fingerstyle?

真心最近發現自己彈fingerstyle遇上瓶頸
好無奈好似陣極都進步唔到
有冇前輩或者有彈開fingerstyle既人一齊分享下技巧?
我而家勉強都彈到一半sungha jung既歌

彈極*

我個結他手係fingerstyle 高手

利申我是吹長笛果位

點樽頸法 講多小小 等本小姐同你交流下

好撚難

彈到一半都好勁啦 教我ok?

留名

Lam

好多技巧都一知半解，例如nail attack個d押尾手法法個d
硬係覺得自己好多雜音

高手，你長笛都好勁咁

點教?我覺得自己彈得好柒

好難揾到譜彈
同咪彈都係靠死記
完全唔明點解係咁樣禁

都幾易搵到譜，我指係sungha jung個d啦，如果流行曲就通常都冇，除非咁禁岩有人編左份譜
彈fingerstyle唔洗死記,我通常都係睇住個譜彈
可能你唔太熟結他啦

我自學 同玩既時間短
所以真係唔太識
主要靠死記 個chord點解咁禁其實無理過

普通人睇我彈會以為我好勁
可以彈到fingerstyle ( 流行曲 )
其實只係咁岩揾到譜 跟住啲數字彈死背譜

其實想知啲人點編譜
好多歌想彈 ( 流行曲 ) 但無人編放上網分享
就無得彈...

學fingerstyle幾年，之後覺得呀sir廢又貴所以唔學
打算自學，遇上瓶頸先發覺廢嗰個竟然是年，真係怎麼竟然說fingerstyle之王不是我

*我

我通常想玩流行曲既fingerstyle都係自己摸索咁編，我都冇正式學過，淨係on99咁上網搵chord再跟住個chord拼d音上去，咁一個chord唔係得一個手型，有時彈下低把位又拉落去高把位，懶係pro咁 試下試下就得

你係一對一咁學?我都覺學費好貴

係呀，貴到底褲都賣埋俾佢

咩價錢到?